Dame 呢一球會係經典

Step back 去到logo再射
入完再做多個 898手勢

型撚到仆街

睇到o左幾秒得返三四秒都唔郁點個射球step back long3
勁撚到

永恆經典呀 準備睇樓下班中學雞扮佢

幾年前對箭個球都好撚經典
又係3分buzzer beater end series

我未睇呢場 檢舉得

講起絕殺箭 諗起Roy